有冇人識點樣係polyu credits transfer???

今年senior entry 入polyu
我之前讀ive hd
個Credit requirement 係96 (L040)
有冇師兄知我仲有冇得ctedits transfer??

兩年96 credits會唔會讀死人

問polyu department

好似開學之後 去core m拎form填
利申都係今年senior entry 唔肯定

你預讀96credit就啱㗎啦
因為ive帶比課程資料poly
所以poly唔會批transfer credit
利申：過來人

你要去 department office 問 點樣搞 credit transfer
之後職員可能會叫你交一系列既文件 eg 成績單/證書之類。交完佢地會自動幫你搞。

而家唔係online填form咩

你以前hd有無keep好course syllabus?
有keep到時你upload然後等dpt批

唔好相認

填張form 交返成績就等通知

有gp??? 我又入，有冇link